\Test{Client Windows}
    {Connection à un serveur}
    {Entrer l'adresse et le port du serveur, cliquer sur le bouton "connecter".}
    {Le client doit se connecter.
    Le bouton connecter laisse place à un bouton déconnecter.
    Les différents widgets se dégrisent pour permettre d'agir sur le server.\\
    Remarque : Si une mauvaise addresse, ou une adresse suivant un mauvait format est rentré, le comportement est incertain.}

Les tests suivant impliquent que le client soit connecté à un serveur.

\Test{Client Windows}
    {Déconnection d'un server}
    {Cliquer sur le bouton "deconnecter".}
    {Le client doit se déconnecter.
    Le bouton déconnecter laisse place à un bouton connecter.
    Les différents widgets se grisent empechant l'utilisateur d'agir hors connection.}

\Test{Client Windows}
{Reception d'un message de log}
    {A l'aide d'un serveur, ou d'un socket serveur, envoyer un message de log.}
    {Le message doit s'inscrire dans la liste des méssages de log.}

\Test{Client Windows} % TODO : est ce le bon comportement ?
{Reception d'un avertissement (warning)}
    {A l'aide d'un serveur, ou d'un socket serveur, envoyer un avertissement.}
    {Une boite de dialogue modale doit apparaitre permettant à l'utilisateur de faire le choix entre continuer la production}

\Test{Client Windows}
{Reception d'un message d'erreur}
	{A l'aide d'un serveur, ou d'un socket serveur, envoyer un message d'erreur.}
	{Une boite de dialogue modale doit apparaitre permettant à l'utilisateur de de faire le choix de conitnuer ou de stopper la production.}

\Test{Client Windows}
{Envoi de la commande Launch}
	{CLiquer sur le bouton Launch}
	{Un serveur ou une socket serveur doit recevoir un message Launch.
    Le bouton Launch doit se griser, tandis que le bouton Stop doit se dégriser.}

\Test{Client Windows}
{Envoi de la commande Resume}
	{Cliquer sur le bouton Resume}
	{Un serveur ou une socket serveur doit recevoir un message Resume.
    Le bouton Resume doit se griser tandis que le bouton Stop doit se dégriser.}

\Test{Client Windows}
{Envoi de la commande Resume}
	{Cliquer sur le bouton Stop}
	{Un serveur ou une socket serveur doit recevoir un message Stop.
    Le bouton Stop doit se griser tandis que les bouton Launch et Resume doivent se dégriser.}

\Test{Client Windows}
{Envoi d'une configuration}
	{Remplir les champs de configuration}
	{Un serveur ou une socket serveur doit recevoir un message de configuration comportant les bonnes valeurs des champs de configuration.\\Remarque : si aucune valeur n'est rentré, le comportement est incertain.}

    

