\section{Général}

\Test{Général}{Ordre de lancement}
{Un ordre de lancement est envoyé au système sans qu'aucune configuration n'ai précédemment été envoyé}
{L'ordre doit être ignoré et le système rester dans un état d'attente.}

\Test{Général}{Interface opérateur}
{L'application Windows est lancée}
{L'interface de l'application doit présenter :
\begin{itemize}
	\item L'heure
	\item Le numéro de carton en traitement
	\item Le taux de pièce défectueuse
\end{itemize}
}

\Test{Général}{Erreur}
{Une erreur est lancée}
{Le clapet se ferme immédiatement et un dialogue est entamé avec l'opérateur}

\Test{Général}{Famine de pièces}
{Le système est en marche mais plus aucune pièce n'est disponible}
{Une erreur est lancée et une entrée dans le journal est ajoutée.}

\Test{Général}{Connexion}
{L'application Windows vient de démarrer}
{La connexion avec le serveur VxWorks est établie. En cas d'erreur, un message est affiché sur le client Windows est l'opérateur est en charge de trouver le problème.}

\section{Rebut}
\Test{Rebut}{Visualiser le taux de pièces acceptées}
{Lancer le programme, et envoyer une configuration depuis le client Windows, envoyer un ordre de lancement}
{À chaque carton traité, le taux de pièces acceptées doit être mis à jour dans l'interface de l'application Windows.}
TODO : AJOUTER au LOG

\Test{Rebut}{Rebuter une pièce si elle est défectueuse}
{Lancer le programme, envoyer une configuration depuis le client Windows et envoyer l'ordre de lancement}
{Lorsqu'une pièce défectueuse est détectée le clapet de rebut doit s'ouvrir, rejeter la pièce et ajouter une entrée dans le log}
TODO : AJOUTER au LOG

\Test{Rebut}{Rebuter une pièce si elle est défectueuse}
{Lancer le programme, envoyer une configuration depuis le client Windows et envoyer l'ordre de lancement}
{Lorsqu'une pièce correcte est détectée le clapet de rebut doit rester fermé, accepter la pièce et ajouter une entrée dans le log}
TODO : AJOUTER au LOG

\Test{Rebut}{Seuil maximal de pièce défectueuse dépassé}
{Lancer le programme, et envoyer une configuration depuis le client Windows, envoyer un ordre de lancement
et attendre que le seuil soit dépassé.}
{Le clapet doit être fermée et une erreur lancée.}

\section{Impression}
\Test{Impression}{Cas nominal}
{Un carton est rempli.}
{L'impression d'une étiquette contenant toutes les information du carton doit être réalisée par l'une des deux imprimante}

\Test{Impression}{Imprimante en panne}
{Le système détecte qu'une imprimante est tombée en panne.}
{une anomalie est générée et le voyant d'anomalie est allumé.}

\Test{Impression}{Une seule imprimante en panne}
{Un carton est rempli, une des deux imprimante est en panne.}
{L'impression d'une étiquette contenant toutes les informations du carton doit être réalisée par l'imprimante fonctionnelle. }

\Test{Impression}{File pleine}
{La file d'attente de carton en attente d'impression est pleine (5 cartons dans la file).}
{Une erreur est générée, et le clapet d'arrivé est fermé.}

\section{Journalisation}
\Test{Journalisation}{Cas nominal}
{Un évènement générant une entrée dans le fichier de journalisation à été lancé}
{Le journal doit être lisible sur le disque et contenir :
\begin{itemize}
	\item La date d'ajout au fichier 
	\item L'heure d'ajout au fichier
	\item Les caractéristiques du lot : Nombre de pièces, le nombre de pièces défectueuses, code défaut, code opération, code opérateur
\end{itemize}
}

\Test{Journalisation}{Cas nominal}
{Toute erreur ou anomalie doit être signalée dans les journaux.}
{Lancer l'application dans un fonctionnement pouvant générer des erreurs et des anomalies}
{Le journal doit contenir la trace de chacune des erreurs et des anomalies survenues.}

\section{Arrêt d'urgence}
\Test{Arrêt d'urgence}{Cas nominal}
{Un signal d'arrêt d'urgence est reçu par le système.}
{Le clapet se ferme immédiatement, le système s'arrête , puis une erreur est générée et journalisée. Les informations concernant les cartons et la configuration du lot sont conservée.
Enfin un dialogue est entrepris avec l'opérateur. De plus, si cela est possible, les cartons dans le file d'impression sont traités.}

\Test{Arrêt d'urgence}{Dialogue}
{Le dialogue avec l'opérateur a abouti à une reprise.}
{Le système reprend le traitement (sélection des pièces, impression, etc.) normalement comme si aucune erreur n'était survenue.}

\Test{Arrêt d'urgence}{Dialogue}
{Le dialogue avec l'opérateur a abouti à un arrêt.}
{Le système termine l'impression des boîtes dans la fil d'attente (sans en accepter de nouvelles) et s'arrête.}

\section{Paramétrage}
\Test{Paramétrage}{Cas nominal}
{L'opérateur lance un ordre de paramétrage.}
{L'ordre de paramétrage est pris en compte et une entrée est ajoutée au journal.}

\Test{Paramétrage}{Cas nominal}
{L'opérateur lance un ordre de paramétrage en précisant que ce lot est le dernier.}
{L'ordre de paramétrage est pris en compte et une entrée est ajoutée au journal. Une fois le lot traité, le système s'arrête et une entrée est ajoutée dans le journal.}

\Test{Paramétrage}{Cas nominal}
{Un ordre de paramétrage valide à été envoyé. Un ordre de lancement est lancé}
{Le système démarre avec les informations fournies lors de la dernière configuration.}


