\Test{Réseau~/~réception}{Réception du message configuration, nominal}
{Comportement lorsqu'un message de configuration est reçu.} 
{Le système reçoit un message qui correspond au protocole :\\
\kw{CONFIG\\ a\\ b\\ c\\ d\\ e\\}
Les valeurs dans le segment de mémoire partagée \kw{settings} sont mises à jour.
Un message doit être envoyé dans la boit aux lettre des évènements.}

\Test{Réseau~/~réception}{Réception du message configuration, erreur}
{Comportement lorsqu'un message de configuration erroné est reçu. Il peu s'agit
    d'un nombre de paramètre trop peu important, ou de paramètres avec des
	valeurs non valides.}
{Le message est ignoré. Un message doit être ajouté à la boite aux lettres de
    évènements, précisant l'erreur.}

\Test{Réseau~/~réception}{Réception du message de lancement, nominal}
{Comportement lorsqu'un message de lancement de l'application est reçu, après
    avoir reçu une configuration valide précédemment.}
{Le sémaphore \kw{boxHandlingRequest}, contrôlant la synchronisation de la
    chaine de production doit être libéré. Un message doit être ajouté à la
	boite aux lettre des évènements.}

\Test{Réseau~/~réception}{Réception du message de lancement, erreur}
{Comportement lorsqu'un message de lancement de l'application est reçu, sans
    avoir reçu au préalable une configuration valide.}
{Le message est ignoré. Un message doit être ajouté à la boite aux lettres des
    évènements, précisant l'erreur.}

\Test{Réseau~/~réception}{Réception du message d'arrêt de l'application, nominal}
{Comportement lorsque le message d'arrêt de l'application est reçu, alors que
    l'application est en fonctionnement.}
{Une valeur doit être ajouté dans le segment de mémoire partagé \kw{settings},
    indiquant la fin de l'application.}

\Test{Réseau / réception}{Réception du message d'arrêt de l'application, erreur}
{Comportement lorsque le message d'arrêt de l'application est reçu, alors que
    l'application est en arrêt (par exemple avant le lancement, ou après une
	    erreur et avant la reprise).}
{Le message est ignoré. Un message doit être ajouté à la boite aux lettres des
    évènements, précisant l'erreur.}

\Test{Réseau~/~réception}{Réception du message de reprise, nominal}
{Comportement lorsque le message d'arrêt de l'application est reçu, alors que
    l'application est en arrêt (après une erreur).}
{Un jeton est mis dans le sémaphore de synchronisation de la chaine de
    production (\kw{boxHandlingRequest}). Un message est envoyé dans la boite
	aux lettres des évènements.}

\Test{Réseau / réception}{Réception du message de reprise, erreur}
{Comportement lorsque le message d'arrêt de l'application est reçu, alors que
    l'application est en fonctionnement normal, ou avant qu'une configuration
	valide ait été reçue.}
{Le message est ignoré. Un message doit être ajouté à la boite aux lettres des
    évènements, précisant l'erreur.}

\Test{Réseau~/~réception}{Réception d'un message non défini dans le protocole}
{Comportement lorsqu'un message non spécifié dans le protocole est reçu.}
{Le message est ignoré. Un message doit être ajouté à la boite aux lettres des
    évènements, précisant l'erreur.}

\Test{Réseau~/~émission}{Envoi un message d'acceptation de pièce}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi un carton a été accepté par le système.}
{Un message est envoyé, précisant le nombre de pièces acceptées, et le nombre de
    pièces mises au rebut pour le remplissage de ce carton.}

\Test{Réseau~/~émission}{Envoi d'un message d'alerte pour le nombre de pièces
    défectueuses}
{Comportement lorsqu'un évènement est reçu comme quoi un trop grand nombre de
    pièce défectueuses a été traité par le système}
{Un message est envoyé, précisant que le système est stoppé en raison d'un trop
    grand nombre de pièces défectueuses.}

\Test{Réseau~/~émission}{Envoi d'un message d'alerte quand la file d'attente est
pleine.}
{Comportement lorsqu'un évènements est reçu comme quoi la file d'attente
    d'impression est pleine.}
{Un message est envoyé, précisant que la file d'attente d'impression est vide.}

\Test{Réseau~/~émission}{Envoi d'un message d'alerte lors d'une famine de
    pièces.}
{Comportement lorsqu'un évènement est reçu comme quoi il y a une famine de
    pièce.}
{Un message est envoyé, précisant qu'une famine de pièce est survenu.}

\Test{Réseau~/~émission}{Envoi d'un message d'alerte lors d'une famine de
    carton.}
{Comportement lorsqu'un évènement est reçu comme quoi il y a une famine de
    carton.}
{Un message est envoyé, précisant qu'une famine de carton est survenu.}


\Test{Réseau~/~émission}{Envoie d'un message lors d'une panne imprimante}
{Comportement lorsqu'un évènement est reçu comme quoi une imprimante est en
    panne.}
{Un message est envoyé, précisant qu'une imprimante est en panne.}

