\Test{Évènements}{DEL / Arrêt d'urgence}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi un arrêt d'urgence est
    demandé.}
{Un message doit être placé dans la boite aux lettres évènements. La couleur de
    la DEL doit être fixée à rouge.}

\Test{Évènements}{DEL / File d'attente carton pleine}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi la file d'attente des
    cartons est pleine.}
{La couleur de la DEL doit être fixée à rouge.}

\Test{Évènements}{DEL / Famine de pièces}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi il y a famine de pièces}
{La couleur de la DEL doit être fixée à rouge.}

\Test{Évènements}{DEL / Famine de cartons}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi il y a famine de cartons}
{La couleur de la DEL doit être fixée à rouge.}

\Test{Évènements}{DEL / Taux de pièce défectueuses atteint}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi le taux de pièces
    défectueuses a été atteint.}
{La couleur de la DEL doit être fixée à rouge.}

\Test{Évènements}{DEL / Anomalie sur une imprimante.}
{Lorsqu'un message est reçu comme quoi une imprimante est en panne.}
{La couleur de la DEL doit être fixée à orange.}

\Test{Évènements}{DEL / Réparation sur une imprimante.}
{Lorsqu'un message est reçu comme quoi une imprimante est réparée.}
{La couleur de la DEL doit être fixée à vert.}

\Test{Évènements}{DEL / Reprise sur erreur.}
{Comportement lorsqu'un message est reçu comme quoi la production reprend.}
{La couleur de la DEL doit être fixée à vert.}

